想轉形象 呢2種style 邊個好d

今年23歲 著開bossini u記
1
成熟d 但好似好難carry
2
板仔look 易襯 d牌子又便d

點揀好

咪搞咁多野 干干淨淨算啦

肌肉=最好既衫

bossini原來仲有人買?

1要樣
2要錢 通常著潮牌

有呀 都係買d 純色野
價錢又唔貴

2 我見vans dick唔識串
個價錢我都可以接受

1好多紋身，出嚟效果會差好遠

你唔貼自己身型出黎

點討論

太因為自身條件
好多野都著唔到

我覺得板仔比較容易上手，可以買啲潮少少嘅街牌試下先

聽話啦
試下休閒型嘅西裝打扮先算啦

西裝look 到40先啦